三國入面咩人最廉潔?兩頁內估中認你做契爺(3)

原post樓主尋日坐左洗頭艇上去，依家俾人行政拘留15日
依家幫佢開(3)，而木鹿大王同兀骨突都係錯既，大家唔洗再答依兩個

兀突大王

掘突桔

木鹿大王

帶來洞主

巴斯光年

樓主條友仔根本無心講答案 你地越推佢越開心
完啦好嗎

竟然開到3
3個post都未撚開估

下個會係邊個
孟獲定孟優

織田信長

點解成班小學雞會有ac開Po留Cm
重要有人和應話好好笑
笑你老母系咩，連登低汁到咁？

第一次就好笑嘅
之後嗰啲係白痴囉